旺角騷亂案 法官拒開槍警員出庭作供

旺角騷亂案 法官拒開槍警員出庭作供

【Now新聞台】旺角騷亂案，其中一名被告要求傳召當晚向天開槍的警員出庭作供，被法官拒絕。

第七被告鄧敬宗一方要求傳召當晚向天開槍的交通警員出庭作供，認為警員是非法開槍，被告的行為只是自衛，控方反對，指無任何證供顯示被告擔心自己的安全。

法官接納控方的說法，認為警員的證供與本案不相關，因此拒絕傳召該名警員，案件押後至本月19日結案陳詞。